fb個波波池勁撚燈 4強燈左3隊 仲有1隊未踢

識買啦

跟牙泥買好過

你係admin

唯一變數係佢地唔同階段出局

呢場最好笑